有無人未過試用期就做隻狗咁，一過左試用就有毛有翼？

成日驚過唔到試用期要奶老闆鞋底，不過一過左就輕鬆曬，串番老闆都得

過咗都係好驚

過左姐係你有基本料
隨時轉工都得

Fg諗住點都做夠一年 同埋轉工應該揾唔返呢個人工 自己都知自己咩料

我當年fg都係做左半年多d就轉工
人工多左30%

過左就係神仙 逼你辭職都有一個月時間搵工

未過試用期無野做，過左試用期都係無乜野做

咩工試用期都要做到隻狗咁慘
試用期唔係應該用嚟氹左你入局先咩
等份工落 CV又太短
唔落 CV 空白期又太長